終極防禦電腦病毒

勒索病毒入侵XP電腦尷尬了！
配置太低被強制停止
上周爆發的勒索病毒至今已經讓數十萬PC受害，為了防止更多用戶感染，微軟和各家安全公司都紛紛給出更新補丁或者臨時防範策略。
不過，抵御勒索病毒的終極措施或許只是一台「古董PC」這麼簡單。台灣網友萊恩15日曬圖稱「電腦爛到病毒跑不動。」(WinXP+古董配置)

原來，萊恩的電腦最初也被勒索病毒感染，但就當病毒程序運行時卻被系統提示「失去響應」而強制終止。疑似配置太低無法滿足運行需求……
面對這種尷尬局面，網友們也紛紛發表看法：「連病毒都嫌棄XP了」、「原來戰勝病毒的終極方法是用爛電腦」、「連中毒的資格都失去了。」

來源：

中毒 即刻熄機，拆晒d ram, 插一條256mb 完成